%表題   DclLE
%
%履歴
%\Drireki{
%         11/10/18 辻野 智紀 (HTML から PDF へ)
%        }
%
\subsection{DclLE}
\label{lrllib.DclLE}

\begin{enumerate}
  \item 機能 
   \begin{quote}
   指定された誤差の範囲で, x が y 以下かどうか調べる.
   \end{quote}
  \item 書式 
   \begin{quote}
   {\tt result=DclLE(x, y, [epsilon])}
   \end{quote}
  \item 引数 
    \begin{quote}
      \begin{tabular}{llp{10cm}}
        戻り値 & {\tt <L>} & 判定結果. x が y 以下の時に {\tt .true}. \\
        {\tt x, y} & {\tt <R>} & 比較する実数. \\
        {\tt epsilon} & {\tt <R>} & 許容誤差．省略時はxxx. \\
      \end{tabular}
    \end{quote} 
  \item 備考 
   \begin{quote}
    なし.
   \end{quote}
  \item 関連項目 
   \begin{quote}
    \begin{itemize}
      \item 関連ルーチン (lrllib)
    \end{itemize}
   \end{quote}
\end{enumerate}
